升級五大訴求？

而家既五大訴求根本滿足唔到現階段既狀態
黎到今日 成個政制司法崩壞
反而如果而家佢為左降溫
比林鄭落台 新特首答應哂而家呢五大訴求
我地收唔收貨？
就算唔收 大部分人亦可能覺得被滿足而袋住先唔再出黎
咁香港就唔會再有希望

又既然政府無視訴求 冇諗過妥協
再離譜d咁升級訴求都不為過
同佢鬥賴皮咋嘛 反正都已經冇咩可以再輸

所以個人認為應該加碼

1. 撤回送中條例
2. 解散警隊 成立獨立調查委員會 問責所有反送中事件公務員
3. 解散立法會並即時成立臨時立法會
4. 撒回所有義士罪名 釋放政治犯
5. 立即實行雙普選

既然認為有升級必要 就應該連訴求都升級
IF WE BURN,
YOU BURN WITH US!!!!!!!

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

成功解放香港
失敗攬炒香港

冇其他選擇或餘地談判

推

絕對要啦
五大訴求係兩個月前嘅事
依家一定要升級

P牌推唔到 各位ching幫幫手